ps4 pro club 招左中場

留psn
要唔獨食，識走位俾波唔亂call
開波時間1130到0100

push

加左你

pusg

留名

想入就search telegram : chung191919